根據法庭文件，尚斯利向聯邦探員承認，他就是被拍到坐在參議院講臺上前副總統邁克·彭斯(Mike Pence)的椅子上的那個人，他的臉上塗著顏料，戴著角狀頭飾，沒有穿襯衫。 1月6日國會暴動後被捕的叛亂分子發生了什麼 
 2007年，多塞特郡的一名男子帶著一塊草坪雕塑，上面有一個可辨認的埃及頭飾，讓專家進行評估。 7件歷史上重要的文物被偶然拯救|每日野獸| 2014年10月24日|每日野獸 
 但一些有時尚意識的錫克教徒正在恢復他們頭飾的個性。 慶祝錫克教風格|Soraya Roberts | 2013年10月3日|DAILY BEAST 
 他說，在看到錫克教徒戴頭巾的圖片後，他認為把他的“水手”戴上頭巾“似乎是正確的”。 慶祝錫克教風格|Soraya Roberts | 2013年10月3日|DAILY BEAST 
 她的米色niqab(一種保守的伊斯蘭頭飾，只露出眼睛)被數小時的哭泣弄髒了。 埃及拉巴大屠殺後的早晨|索菲亞·瓊斯| 2013年7月29日|每日野獸 
 他認為“紅人”很有趣，就像他讓主教練戴的戰爭顏料和羽毛頭飾很有趣一樣。 種族主義紅人|邁克爾·托馬斯基| 2013年6月1日|每日野獸 
 這些人由尼扎姆人領導，除了黃色的冠狀頭飾外，他們全身都是黑色的。 戰爭與和平之道|迪莉婭奧地利 
 為什麼女士們總是不喜歡這種漂亮的頭飾，而不喜歡難看的進口帽子，這對男性來說是個謎。 阿根廷| W。 答:赫斯特 
 你不覺得最好把它退回去，找一個頭發一半花白，頭飾稍微普通一點的女人嗎? 雀斑|基因Stratton-Porter 
 然後他戴上頭飾和裝飾性的衣服，站起來問他的女人他穿著這些衣服是什麼樣子的。 冰川國家公園的黑腳故事|詹姆斯·威拉德·舒爾茨 
 每個人都戴著方形頭飾，用獨特的喉音發出咔噠咔噠的聲音，嘰嘰喳喳地說個不停。 剛果的盲獅|艾略特·惠特尼